利物浦球迷慶祝奪冠後街上遺下大量垃圾

Liverpool fans leave the streets outside Anfield in a state after title celebrations

利迷自己本身都係垃圾

成班狗嚟

唔好咁講啦 儲咗30年嘅垃圾今年終於dum到啦

笑死

係唔係未去過其他球場睇波

英國人係咁中國唔會咁

等咗成日，終於搵到嘢反猁喇🎉🎉

獌當自己d 球迷係垃圾

咩吖 成條街都係猁迷wor